【公投】重新啟動「十點鳩叫」 行動 ？

一月一、維園見！
光復香港、時代革命！
五大訴求、缺一不可！

支持
反對

利申 我會叫「時候未到、你老母咩」明就明
不過核心是宣傳戰

個人建議：提早一個鐘搞, 先接觸最多非同溫層
【公投】啟動「九點鳩叫」 行動 ？
支持
反對

兩個開始時間以最高得票作準

幫手 推+Share
一月一、維園見！

公投黎呢度啦

連登容易接觸銀髮/中年人
往日鳩叫太晏似圍爐Feel, 不過的確洗到腦(宣傳埋藍絲)

無成本

額外表揚文宣組雖然唔知邊度

Why Not

元朗

開過新POST啦

起碼要人叫先 第一晚沿用舊時無所謂

Commendable

我屋苑有人中午會叫... 而且日日有做從未停過

最緊要齊心
btw 30個like都唔撚推

1/10

推

--------
香港獨立 唯一出路

2/10

推囉

3/10

支持

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

我係咪版本有問題，我睇唔到有幾多個like嘅？

最新是冇 登出先睇到 or 1個鐘後

其實鳩叫呢個行動拎黎做文宣其實都好方便

因為好撚多年紀大既街坊 而家開始追唔上D活動

因為D日程表design有時唔同, 活動有時又唔同, 都唔知邊個岩

幫手share去tg公海

無人推 T.T

1個鐘頭後睇到...

44位手足幫手推